集中搞一個大型集會表達對社會各界人士ge感謝

與其分散每個界別去搞，不如搞一個大型集會，多謝所有醫生護士社工律師記者etc? 又慳錢又可以聚集到人數？